會唔會整到係留言打 #123 就會返返去第123個留言果版

姐係有d post想叫人返返去#xxx睇啦

比如我打#123 咁條友一㩒就返到去睇咁

可以諗諗

支持

iOS版#123同android版#123好似係唔同的

呢個易搞啦應該 變返一樣咪得

pish

諗好未

恭喜發財

係嘅話喺引用回覆加埋就perfect池
例如我quote#123就喺quote嘅側邊加返#123條link